密切根州聯邦上訴法院批准選舉審查 , 將於星期三上午9點舉行聽證會

Trump scores two wins as Michigan legislature, federal appeals court agree to election reviews

President Trump's campaign said it scored two victories Monday in its effort to contest results in several key battleground states, as Michigan state legislators agreed to hold a hearing into election irregularities while a federal appeals court expedited proceedings to consider Trump's legal challenge in Pennsylvania.

The developments were announced by Trump campaign senior legal counsel Jenna Ellis, who said the GOP-led Michigan House would hold its hearing at 9 a.m. on Wednesday.

"We are grateful to Michigan House lawmakers for not rushing to certify inaccurate election results," Ellis told Just the News. "We are confident they will share the same concerns once they see the extent of the outright fraud and disregard for the law that happened in Michigan and across the nation. Every American should want to know the truth."

Michigan House Speaker Lee Chatfield, who over the weekend said he feared the state was heading toward a constitutional crisis, did not immediately return a call seeking comment.

Meanwhile, the U.S. Third Circuit Court of Appeals on Monday ruled Trump's "motion for emergency expedited review is granted at the direction of the court."

The campaign must file its initial brief by Monday afternoon, and the court said it "will advise if oral argument desired."

The Trump campaign is appealing U.S. District Judge Matthew Brann's decision Saturday to dismiss the campaign's lawsuit seeking to throw out hundreds of thousands of votes in Pennsylvania on the grounds that Democratic-led counties made changes to voting that violated the equal protection clause of the Constitution.

Brann, an appointee of President Barack Obama, wrote that he "has no authority to take away the right to vote of even a single person, let alone millions of citizens."

His ruling cleared the way for Pennsylvania officials to certify results. Ellis cheered the appeals court intervention.

"We are grateful to the Third Circuit for accepting an expedited review," she said. "There was no legal reason to deny our amended complaint, other than pure politics and judicial activism. This was an Obama-appointed judge whose opinion was rife with errors. We hope the appellate court will recognize that and properly give us our day in court. The American people deserve for us be able to bring forward our witnesses and evidence showing election fraud — this is at the heart election integrity and fundamental fairness."

左膠：fat check咗未

FC鬥...Fc鬥...fc鬥

入面有講個選舉審查去聯邦上訴法院批准咩？
唔係仲係講緊去到House嘅階段？
聯邦上訴法院係講PA，唔係MI

你啱 , mi 仲係 house

[11月24號]美國大選新聞總匯

[慎防左膠帶風向］鮑威爾代表美國人控告選舉舞弊，並非代表侵侵團隊

左報話侵律師團輸左三十幾個case , Jenna Ellis 辟謠話係 Fake news

[持續慎防五毛左膠帶風向］美國聯邦總務署只提供選舉後財政資助，唔會確認邊個係下屆總統。

《正視聽》GSA署長公開講明自己、家人、同事受到極大人身安全威脅，但依然拒絕承認拜登勝選

密切根州聯邦上訴法院批准選舉審查 , 將於星期三上午9點舉行聽證會

佢老母 , 賓州州長唔理訴訟 , 強行宣佈確認結果拜登獲勝

仲有冇機會推翻

好嬲

點解一定係左膠

fact check好重要 有班on9成日放fake news 吹到hunter biden屌左奧巴馬個女

lihkg fake news集中地

其實不嬲啲官司都係想推翻個州嘅票 , 但因為有得 recount 先要等 recount 埋 , 拜登而家似乎想 12月14日前夾硬砌夠 270 票 , 因為佢都知一州一票勝算低

拜登而家只差 10 票就夠 270 票 , 最大機會係強取威斯康星州